[12.22行動] 聲 援 新 疆 集 會

12.22 聲援新疆人權集會
日期︰12月22日(日)
時間︰1530開始
地點︰愛丁堡廣場
主辦︰學生歷量
*不反對通知書申請中

Channel:

公海:

P牌推唔郁

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

推！呢個真係本小利大，值得做

唔係唔去啊？！

推唔郁？

推下先

push

唔係唔去下話

btw內容係乜？

推多下

過埋今晚再推

推呀

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

行動po要上熱門

teoi

真係要去
新疆個邊完全係納粹對猶太人咁

in Uyghurs we connect

維吾爾post 硬係推唔郁

推！

可唔可以唔好叫新疆 叫東突厥斯坦

幫手推啊

行動post 推

P牌都照推

Push

多謝你地

一係叫聲援維吾爾人集會算

支持

到時見

唔好舉新疆旗 你唔係新疆人佢哋會好反感

幫推

推推

P牌照推

點解唔繼續和你shop？

1224有

主辦機構將集會名稱改做「聲援維吾爾族人權集會」

其實集中營入邊有好多哈薩克族人㗎喎

推！！

咁洗唔洗開新post?

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

刺殺候選人、攻擊少數派陣營製造內鬥分裂、假嘅「選情大捷」、網路fake news、自演民主派人士自我抹黑、
中共影響選舉係好多暗黑狗賤招數，但台仔甚至我地自己都未必咁清楚，睇片預防下，同時推高hit rate比台灣人睇：

推唔到

1222 維吾爾集會

推
維吾爾人同樣需要國際關注

手足請幫手推

1222 聲援維吾爾集會

出黎！

出嚟集會呀手足

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

係咪真係因為撞正做冬所以大家冇乜回響

一係就聲援維吾爾族
一係就聲援東突厥斯坦

咪撚再嗌新疆
知唔知點解叫新疆？
成個名充滿住殖民思維

香港金總終於接受網上會員申請啦

樓主已經置頂咗
個活動搞手都更正咗係維吾爾族

係咪金融界工會？

係呀

即刻廣傳先 謝謝

sorry我眼殘

推

麻煩大家幫手推
重要

退

黎推多幾次post

Pish

推2/5

推3/5

推4/5

推5/5

行動post要推

1222見啊 咁多位

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

有無可能搵到奧斯爾拍2-3分鐘片

新疆仲撚慘

阿仙奴比人禁聲

12.22 聲援維吾爾族人權集會
日期︰12月22日(日)
時間︰1530開始
地點︰愛丁堡廣場
主辦︰學生歷量
*不反對通知書申請中

Channel:

公海:

——————————————

12.22 Human Rights Rally of Solidarity with Uyghur
Date: 22 December 2019
Time: Starts at 1530
Venue: Edinburgh Place
Organizer: Students Power
*The application for a letter of objection is currently being processed.

Channel:

Group:

買硬港共出手干預

有活動又唔撚去
又話人靜
成班連登仔cls

連儂牆冇晒，希望唔上連登既人都知道有集會

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

PUSH

借個位
[求置頂] 推比肚餓/無飯食既學生/想請學生食飯嘅人睇

仲有24號啊

黎啦黎啦